# Schedule Viewer
WEB-приложение для просмотра расписания учебных занятий на факультете, представленных в .xlsx-таблицах

___
## 🚀 Запуск проекта
1. `docker-compose up --build` - Соберет и запустит докер-образ приложения.  
Будет доступно на `localhost:5000`, бд висит на порту `27017`

___
- developed by **[Корчак Родион](http://t.me/keyrea_dy)**
